想282升只有一個方法

就係賣哂35萬份報紙
今晚新聞公布話35萬份都供不應求
你話聽日開市點啦

所以手足 一齊買撚哂啲報紙佢

個方法係咪影相

影相會唔會快啲？

樓主